我想搵個甜故呀！

有冇ching記得有個甜故係講隔離有個女鬼同男主成日搞野

我都想搵啲比較有故事性同埋好睇啲嘅甜故， 類似(少甜多奶)呢啲
dllm 條粉腸而家隔兩日先出文

軟綿綿，唔好畀我喺此post見到你

作者 無音響子
自己search